（有圖）好似俾白紋伊蚊，點算好

剛剛打死左咬我姪仔既蚊，打完發覺係隻白紋伊蚊

點算好?

蚊俠

是燃旦啦

咬返佢

白紋D蚊 一咬就暈

拿拿聲斬左受感染部位落黎 如果唔係病毒好快就會感染全身

有冇啲再勁啲㗎！

CIA返拉登系列？

下世小心啲

我就話是旦姐，但呢個係我個姪

又唔係你個仔

有冇野要講低？
仲有咩想做冇？

輕輕推推

生過個啦